食 tea 時聽到班廢中話：教育大學？咁幾時有警察大學同駕駛大學？

個阿嬸問有冇消防大學

好在我地香港有恒生大學

我嚇大學

胡師父健身大學

唔收毒撚

首先你要夠 mk

30cm係最低入學門檻

其實叫師範大學仲型好多

範你老母

去台灣啦

狗屎垃圾都係大學

0分都入到

叫返師範啦屌